Payme 無法提供服務？

一㩒完登入就咁
有冇人一樣情況